［突發］SCMP突改留言政策 疑同23條/國安法有關

冇訂冇睇SCMP好耐
唔unsubscribe就係為咗收下風
點知幾個鐘前收到email話改留言政策
唔好怪我諗多咗
但可能同23條/國安法收緊言論自由有關

光復香港！時代革命！
（再唔嗌大聲啲第日可能冇得講）

［Twitter］港版國安法殺到，外資勢必撤資！

好出奇咩

你係咪唔記得左scmp都係中資

變相實名制

唔係可能有關 係真係有關
SCMP黨媒黎 同hk01一樣 收收埋埋等班鬼佬以為係正常既報刊

屌
上網實名

實名制

要你用fb gmail ac入者
好多網都係咁